{
    "Jos\u00e9": {
        "apellido": "Garc\u00eda",
        "edad": 32
    },
    "Juan": {
        "apellido": "Hern\u00e1ndez",
        "edad": 40
    },
    "Pedro": {
        "apellido": "G\u00f3mez",
        "edad": 22
    },
    "Andrea": {
        "apellido": "L\u00f3pez",
        "edad": 25
    },
    "Mar\u00eda": {
        "apellido": "G\u00f3mez",
        "edad": 22
    },
    "Monica": {
        "apellido": "Gonz\u00e1lez",
        "edad": 25
    },
    "Antonio": {
        "apellido": "Mac\u00edas",
        "edad": 17
    },
    "Paloma": {
        "apellido": "Z\u00e1rate",
        "edad": 30
    }
}